將性愛界限拿捏到位的Calvin Klein首本書曝光

除非大家都一同卸下有關Weinstein、Richardson的有色眼鏡，否則要討論有關性與時裝、模特兒、廣告之間等等的界限之話題，今天都變得困難。可是，豐厚的歷史告訴我們性這回事，卻一直存在時裝中，更成為時尚行銷、市場多年的基本工具。

從來沒有一個人將性這回事拿捏得比Calvin Klein準確到位，在資訊科技尚未發達之時他已洞悉先機，以富驚人的挑釁意味之影像打造成今天的國際品牌，建立屬於品牌的深刻印象。

圖：